[有片](重溫)(整合)盧偉聰：警方有嚴格嘅武力指引

嚴你老母

盧偉聰：警方有嚴格嘅武力指引 警員非常非常克制
RTHK :

有武力指引？
而家係屌你冇使用武力指引呢

暴徒都有武力指引